有冇人左邊膊頭裡面嘅唔知筋定骨好痛

廿幾歲人，痛左幾年
唔知關唔關睡姿(打側訓)或者打飛機事
上網睇又話咩心臟有事(會唔會係成日夜訓)
有冇巴打都係咁

我都係，我懷疑係打機個姿勢

我係沿住鎖骨摸上膀頭個骨頂隔離個凹位，入邊條根痛

諗緊會唔會係筋膜炎，不過諗左幾年都未睇醫生

我有時會，你會唔會係啲骨崎形

一樣左頸膊果d位傷左

有冇諗過醫?

醫左好耐都係間唔中會痛
幾千蚊啦

胸鎖乳突肌？好多孭得野多都會疲勞

咁貴架

google過應該唔係，btw thank you巴打

兩邊膊頭從來無鬆過
硬過石頭, 次次去按摩都按到個技師手痛

電療應該有用 可以排公院電下 一次60蚊

巴打係工作搞到咁?

我唔知咩事有冇得電

係咪勞損？我都會，仲要係兩邊，玩小啲電腦手機，做多啲運動就無咁痛

我右邊完全冇事

痛緊果時見到呢個post

我都係

長年舊患 左右腳都有，但左邊勁啲。
個感覺就好似入面好空，行下個關節都會好痛
睇過醫生話係炎症黎

之前都試過，無搞佢幾日就好番
愈搞愈痛

摸落去好似條筋咁，係咪？

我間唔中會有種「拍」一下既感覺，之後個邊隻手有一秒係完全無力

膊頭好難就咁討論太多Structures啦
巴打想醫嘅就去睇下物理治療啦
有巴打提到好似比針一下拮落去咁 或者好似夾左一下咁都可能係impingenent
而你覺得好明顯係一條筋嘅話就去睇下好啲啦